有冇人成日搭東鐵係紅磡埋站之前都會紮馬

知佢次次都會勁chock
但係又唔想揸扶手
所以都一定紮定個馬等
但每次都俾佢出其不意咁攻破
得幾次先叫勉強頂住
有冇人可以每次都頂到？

即係寧中則？

有冇試過chock到賴屎？